話燒郊野公園都痴撚線

話燒郊野公園果條柒頭係咪痴撚線
益哂地產佬
對香港市民有咩得益
義士做鬼都唔會放過你
比牛屎佬斬死係抵撚死

不分化

收皮啦1毛

兄弟爬山，各自努力

豬隊友一個都怕多

係燒燒啲關事既嘢啦，I mean 去搵高官一齊燒嘢食

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

少少智商都冇學人抗爭

Exactly

推
唔排除係啲狗知道自己就死
先開個post引啲唔思考嘅人做

別有用心 以此污名化示威者
進一步與全民為敵 神憎鬼厭
最終運動失敗

應該係D狗放風屈落黎
跟住自己去放火 仲扮拉到自己人

一定要割
不傷無辜

收皮喇五毛唔明咩叫攬炒學人講攬炒
屌你老母
咁樣唔叫攬炒
咁樣叫自殺

郊野地方咁撚重要，痴線㗎？

燒郊野公園對我地香港人 抗爭者來講有咩好處

咁多野唔燒 燒郊野公園，無撚腦

都有機喎

兄弟爬山，核爆我都唔割，話之你燒左個香港，最好快啲。

我唔明點解要燒郊野公園

咁抗爭唔失敗都偷笑

我屌你老母

有晒保皇黨地址仲唔識做，走去燒草唔係鬼就一定係真心膠豬隊友

擺明黑警

基層邊得閒去郊野公園

地產商扮示威者上網放風話燒郊野公園

鬼到仆街，唔好再推
洗走曬機場post

燒黎冇用 上面好多五毛帶風向

雖則核彈都唔割 但你粒核彈射去美國 小弟有小小不解姐

燒都要對準政權吖
燒啲冇關係嘅嘢做乜 為乜？

1點鐘

不可燒不分化

係地產狗搵人放風DKLM

目標對準政權

唔討論可能係最好嘅做法。

呢個就真on9 損人不利己

拗番正個風向
好多血氣方剛 志大才疏

仲要咁多人正評，係咪痴線
無需再叫人FC 新屋嶺輪姦 係大陸武警做

起下底都知原po正五毛

連登五毛黑警一定多過300

Commies bot detected

無需再叫人FC 新屋嶺輪姦 係大陸武警做

成千人

[緊急警報]政府已經發動緊民意戰同國際文宣戰，係人權法通過前，請做關公

民意戰開始了

郊野公園唔好搞

點都唔割

周圍到處都係間諜，大家要有智慧呀

well 人地焦土 目標係全香港人 我諗係受害嘅唔被香港人信任 加上被狗威脅全家 只好真焦土攬炒

都唔明個post點解有咁多正皮皮

又一條契弟

燒心經簡林都ok嘅

攬住山上啲牛同野狗炒呀死中二病？政府同地產商多謝你都嚟唔切

點解要燒

五毛出沒

三毛都咁講，再一次認證燒樹真係班狗嘅念頭

推，不要燒郊野公園

燒郊野公園係想配合港共開發郊野公園？

核彈都唔割

人重要定草重要？ 兄弟爬山 自己諗啦 柒頭

損敵0 幫人buff埋
自扣一億
加埋亞馬遜大火 你想國際點幫你
禁撚住佢啦到時

邊個燒郊野公園
立即同佢割蓆!

鬼到仆街，唔好再推
遲唔講,早唔講
一版幾個post講郊野公園
洗走曬機場post

推

正如左膠一樣 一定要割 狗屋都未燒 中聯辦都未燒

咪益地產商
我地要保護花草樹木
要搞搞狗屋、特首辦

燒咗再講啦

可以成為新嘅宣戰信號，令全世界知道中共嘅極權統治已經從星星之火變成雄雄大火

有人話燒咩

燒山只會予人口實
令運動攬抄
明冇

提出嗰個一係鬼，一係無腦

核彈都唔割係對自己兄弟講
鬼緊係割得就割
係人係鬼自己判斷啦

唔係割 但諗清楚咁做有咩用先
你估政府會傷會妥協？
到時傷到無辜市民又麻煩消防員
可能你話消防處仆街 但消防員多數都同路人

而且大家唔好認定民意定左
其實仲好多淺黃 佢地好易比人動搖
以我父母為例 佢地唔上連登唔上fb
靠睇新聞 但你知新聞報導只係同你講畫面發生既事 唔會同你講因果
所以佢地唔會明你咩目的

原諒我只係個和理非
但我就係以和理非既心態去話你知
我地可以積到咁多民意係因為我地係為正義去做事
每樣野有根有據
要對準政權！！！

仲有成班傻鳩贊成
都唔知係五毛定真係弱智成咁

提出呢條橋嗰個咪分比撚囉
燒郊野公園剝奪下一代資源
累死不能盡錄動植物，以至周邊居民同消防員
益埋一路想鏟平郊野公園起樓嘅發展商
甚至失去埋國際支持

呢個行動直頭係俾個核彈政府炸我地呀
手足條橋有問題每個人都有責任提醒呀

屌你啦郊野公園咁多動植物

好多人係度帶風向

支持放火燒，之後升級燒在港國企，比外資走，引老解落黎，殺警，要一齊死

正式徹回五大訴求，提出覽炒

除外資外，港資中資一律要死

因為d人無腦
無腦學人抗爭

巴打心水清

on9
唔好成日用不分化黎不顧一切

有無諗過係對家扮嘅？
想利用義士燒山傷及無辜嚟令民意轉
之前斬黑警有人出post扮義士認頭，無乜回響
但831人人都關注，所以利用呢點

燒得起先算啦，同埋要燒就燒燒山

點解會關地產佬事
燒得400幾個郊野公園
到時仲同你喺制度入面玩？？

Btw唔好燒我好愛香港郊野公園

政府有問題但走去燒動植物？
知唔知咩叫對準政權啊？

港鐵變黨鐵 所以要拆 可理解

咁燒郊野公園目的係咩 做完對成個運動有咩幫助先

邊個講 on9?

agree

無差別攻擊=恐襲

其實你up乜鳩

Agger

淨係敢燒草
仲話攬炒
最好你燒晒啲草啦，關佢閪事咩

咪撚on9 一方面屌官商勾結腐敗 話想光復
另一方面助攻地產霸權同政府
抗爭都要比啲智慧
希望大家有勇有謀 唔好盲撐

燒，感情上唔接受，燒左無得番轉頭

但唔燒，叫咩攬炒？

好兩難

係燒都唔燒郊野公園啦柒頭

我想行山

留意左你一排 block鳩你就岩架喇 死三毛分化撚

班狗唔夠多口實？咁又點？
已經死左人，證實左之後，班狗又解鎖多一個技能，跟住會好似烏克蘭咁公然殺人，so？到時又點？

燒了， 光復完我們還有甚麼。郊野公園是我們自豪，屬於香港的地方。

有腦都唔會燒郊野公園啦
破壞自然生態

on9
燒一千個路邊小朋友都叫攬炒架
你去燒囉

咩兩難啫，你知唔知香港作為候鳥中轉站同埋有多種生態，環境價值比支那多幾多？

你去燒我第一個燒撚死你

話你思想單純 頭腦簡單呀
益你老母地產佬咩
燒完塊地就係地產佬？？咩邏輯

唔同意亦唔反對，不分化，各自努力

Tui

郊野公園係英國留俾既禮物黎架

你就真係唔知乜係攬炒啦。
退一百萬步，真係要破壞野，你去唔搞尻d民建聯，高官office、住宅先？

燒左就對政府同地產商有好處 助攻佢地官商勾結
對我地有壞處 所有紅媒推落示威者到 淺黃支持者/環保jj支持者都會流失

你都on99
有新地一概都視為政府土地 一般人有咩say

唔岩就要屌

燒郊野公園，代表我地要永遠離開香港……唔好

除左口號乜撚都唔識一味鳩嗌就收聲

邊條無腦on9講既

係燒都燒禮賓府啦
燒左座山做咩姐 送文宣比對家

仲有政府同地產佬利益輸送都唔係第一日既事
真係唔知邊個頭腦簡單

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

捉佢入青山好了

我屌你啦
燒哂全香港郊野公園
你唔係覺得一切回復正常嘛？

況且以現實角度睇
地政一向軟皮蛇
新地實比牛屎佬霸埋

唔好做防礙自己的事

邊個仲話燒

佢殺左你老母仲分唔分化呀

我都覺得係想false flag污名化示威者

弱智冇得救
已block

三毛狗

聞說是報復很多女義士在新屋嶺，被扮港警的公安武警輪姦！姦後還被失踪了！
消息未經證實！

爬你老母
如果有手足殺自己兄弟又點計
爬山唔代表咩都做得

係咪殺死大家家人都不割？

on 9 ，無差別殺人都贊成？我不是黑警呀！

真焦土派

ON9

佢地不如考慮自災，不要搞其他人啦

咪係
咁耐以黎手足做野全部都有明確理由
燒郊野公園做乜鳩

咁不如咪再講核彈都唔割啦，幅射塵影響全世界添呀

不能同意更多

小試牛刀

真係唔好
咁做完全無好處

要燒都燒林奠屋企先啦

想同環保撚開戰？

唔使答佢啦！唔明有幾重要既都唔係香港人啦！

話要燒個個人係咪腦裝屎
你要搞嘅就搞班官同狗啦
狗屋都未燒
完全唔明燒郊野公園意義何在

On99

可能已經中左圈套: 輿論分化,暴力蠶食！

push, agree

咁你自焚左自己屋企連埋家人未？

真係痴撚線 燒完拎嚟起樓 真係多撚謝你呀地產商

出師無名嘅野唔好做 要燒都唔係郊野公園啦. 你一燒肯定一定光環撚 左膠什麼 拎嚟同亞馬遜森林歸納埋一齊 ,做事前用下腦

屌比人屈五毛都要講！咪撚燒，好多小動物㗎

地產佬自已放風出黎派人燒郊野公園，正仆街！

咁撚多道德撚環保撚都出動埋
又話核彈都唔割
得把口

不過燒郊野公園呢條焦土路線真係好on9

開燒山果個post主都係5毛黎 起底先

P

同意

你條一毛現形

喺時候要見好就收了

認真睇完段野覺得假假地
乜野生火裝置，仲要走去拆就會自動引發
咁撚高科技又唔見平時用
仲要4百幾個地方都有

tui

可能果個樓主係地產商

近兩日好多五毛叫人燒呢樣燒嗰樣，想膠化個運動，把個焦點去咗暴力嗰度，淡化黑警之前暴力

講得出口既都係冇腦

大佬你放核彈可以死到對家人 燒山有乜用先？

單車愛好者#174174 連假撤回都收貨呀 仲唔係鬼?

我第一個出黎割
燒山呢種思想一定要停

唔好搞呀屌

好強五毛同鬼喺度
話去燒真香港人都引以爲傲既郊野公園一定係鬼

收皮啦
假膠post都唔識分

我信係有人刻意抺黑
但好多一見話係手足行動就唔割唔割
明明燒山對我地百害而無一利
有人話係要攬炒更加講唔通
到時真係有人咁做 班狗同藍c又cap晒d話唔割or支持既留言岀黎 就洗水都唔清
總之絕對反對燒山

咁毀滅香港，大家一拍兩散唔係就係核彈都唔割既核心意義咩？

咁要對家死咁不如全民支持買飛彈射去中國啦

燒狗屋把撚咩？

邊個on9講
唔好喺度亂打稻草人

燒個黑警
或淋下漒水。 就話英雄姐
燒個公園 一齊燒死埋市民

鬼黎

擺撚到明係D狗放風
唔好理啦

會唔會係5毛叫人燒山

你條白痴一毛咪狡辯啦
有人信你條柒頭咩

新職業！狗狗婚禮破壞師！

如果佢講既野全部都係真

我地係冇資格同佢地割蓆

因為我地既無能都係有份促成佢地既行動

只要試諗下 如果佢講既情況係真 佢係身處緊一個幾咁絕望既環境 割蓆？ 我諗唔到我地可以憑咩去割

支持你

block 得好 block開

pish

唔好咁痴線啦 郊野公園咁多天然斜坡 燒咗啲樹可能搞到山泥傾瀉 最尾又係益班地產佬

好大機會唔係自己友傳出黎，係對家想利用感情(上半)屈我地恐怖主義(下半)。

唔好傳，唔好傳。

有啲咁嘅科技又唔去燒中聯辦

你唔行唔代表其他人唔行架 咁同話要剷個班人有咩分別

有無傳送門比我屌爆佢地

唔割

知唔知點解一開始我屌你？
因為你呢啲有權力 有股份嘅人
根本唔明咩叫焦土
到燒咗400幾個郊野公園嘅時候
仲諗住可以置身事外
咁唔係天真，係乜？？

點解燒山=大家一拍兩散？今次國際對香港示威其中一個感覺係有秩序 和平 自覺性高 無論係人鏈定係遊行都係畫面和平得夠震撼先顯得香港人高質 更加因爲咁個個都理解我地被迫上絕路先要勇武 就算點都會支持我地 因為呢d係理性既行為 你就算打狗個d都係 係我地無辦法先要反抗
但你燒山除咗將我哋個光環扯落嚟之外仲有咩實際用途？

成班人話唔割唔割濫用不割蓆不分化縱容做on9無腦行為

咁撚大個人都咁弱智
多謝你幫我推哂咁多個post

Cls

地產商不知幾想,
回想多年來地產佬連結埋政府仲有689想拎晒 d 郊野公園起樓比支那人,
689話拎邊皮幾% 都咁多人反抗. 話你知咁做, 唔只香港人, 就算對國際, 做幾多文宣都無用, 唔係地唔地產商支那人問題, 而係造成緊生態災難.

3毛老點人好容易, 一句不割蓆口號, 就可以推人去做 on9野, 然後兄弟爬山, 再加句唔洗人地點睇, 事後文宣組會做野 (要文宣兜咪即係介意人點睇 lor), 然後話唔可以重複 2014年

燒山我睇唔出有咩焦土
燒完政府真係開曬香檳慶祝，外國同大眾會淨係關注呢樣野，然後再播下d公園入面嘅動物有幾慘同行山環保人士講番郊野公園對我地嘅意義好重要啊，就冇人理新屋嶺同831事件，仲攪到少左人支持個運動

邊個講,一定割

智障先會諗火燒郊野公園。
亞馬遜森林大火都知後果幾嚴重
衝還衝，都要方向正常確先好做，你衝d高官仲好。人地依家一條毛都未受損，佢地依家最擔心俾美國佬制裁佢。

一定割

我都唔信自己友做

我係tg group 見到有個師兄叫受害者一齊去美國領事館尋求政治庇護

但即刻有兩條友對話無用

要燒郊野公園

咁唔係叫攬炒
政府 地產商不知幾撚開心

咁你咪講下燒山同地產商冇關係既證據囉
一毛

班高官係唔會覺得可惜，因為佢哋屋企係外國，請用腦

x2

你老母閪你憑咩代表我

夠膽燒公園但唔夠膽燒狗屋，打狗殺狗都唔夠膽，淨係夠膽做啲冇危險嘅嘢 , 講乜嘢光復香港。

香港人嘅底線係唔可以傷害無辜。

先不論咩
唔好講到郊野公園咁易燒
而且燒黎為咩先

唔好咁啦大家同路人
你講官商勾結我一定認同㗎
只係想你啲有錢佬知道咩係焦土啫

唯有行多啲山準備滅火小隊行動

九成鬼嚟，做嘢不顧後果，到時國際社會會點諗點幫我哋？
要燒嘅麻煩對準政權去燒唔該，同埋唔好成日諗住用兄弟各自爬山去做埋啲白癡行為

不分化唔係指對方on鳩都要盲撐

篇野好大機會唔係自己友傳出黎，係對家想利用感情(上半)屈我地恐怖主義(下半)。

唔好傳，唔好傳。

反對燒郊野公園

割蓆

推 燒效野公園沒有任何實際效益。 只有風險同污名！ 燒都燒關事嘅野！

老實講吹呢D風9成係鬼。一係真係智障。咁多年仆街政府都想騎劫民意用供應不足理由搞鳩d郊野公園。先唔講你搞。成隊環保人士，保育走黎屌到你反皮。搞死埋d野生動物。然後d動物又有咩錯？
戰略上你地上去搞，最賺錢個市區咩事都沒。還要燒完話反正都破壞左生態不如直接發展起樓。到時屌你老味送撚曬比地產商。還要山火肯定調曬d消防同醫護去。警隊完全唔撚關事。市區出事連支援能力都沒。還要有人要同意。大家咁撚容易比人帶風向輸到仆街都係抵鳩死。咁撚得閒不如加強壓力要美國快d過民主人權法案算啦。連黨媒都出黎要求反對。好明顯最有效。

唔明點解燒郊野公園
1.害左救火消防員，消防高層沒事。
2.害死班牛牛，小樹蛙
3.警察唔會去救火
4.政府大條道理話重建要100億，要係大陸買樹。
（你唔撚係以為會用黎起樓？係既話一早搵人燒啦）
5.好多公公婆行山，郊遊過日晨，
你連人地唯一娛樂都燒埋，增加藍絲數量。

攬炒係要對方都知道痛，冇咗郊野公園只有真香港人會覺得可惜，地產商、從中撈油水嘅政客高官，只會覺得開心都嚟唔切

其實山火長遠黎講係對大自然有益

真
真係智障 你燒我第一個衝出嚟擋
邊個燒我都唔會原諒

狗死曬都唔夠還

唔好，環保界disconnected

你都狒狒地 刨完Post返屋企訓教啦

有大把敵人你唔去燒
狗屋燒左未 林奠燒左未？
走去話燒公園 啲牛得罪你 燒佢地會光復香港？

邊個燒第一個叫牛屎佬ko佢

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」

唔好用呢招去抹黑抗爭者啦

核爆唔割 燒郊野公園我割

發展商、鄉紳、民建聯成機抽水，DKLM

一燒就變暴徒

要燒去燒林鄭屋企唔好？燒公園做乜9

關郊野公園咩事？唔好out focus 好d

ＯＮ９
燒南生圍都即刻私了
仲話燒綠地
幫政府＂搵地＂？

用下腦好唔好？燒郊野公園都cls

咁就係市民唔係暴徒

推呀 唔准破壞大自然同動物
要燒燒狗屋 我愛動物多過人

郊野公園係大英祖國留低的最大德政.

咁勇去燒半山區豪宅，等D有錢出聲叫林鄭收皮

冷處理
狗屋都唔敢燒
點會真係有自己人燒郊野公園

推， 手足冷靜
核彈都唔割係講緊對準警暴。政權， 唔係無差別燒野

燒狗屋 香港老母狗竇我唔會割

true

攬你老母爛臭閪
係咪咁撚鍾意衝出黎比人屌

三毛
不
得
好
死

其實燒完，無兩個月就生返晒

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

善用不推post
blocked

睇睇下會唔會係班警察威脅佢做 明知我地無法成立獨立委員會同證據去prove其他睇唔到既警暴

我唔係盲目支持勇武做既所有野

我只係覺得核彈都唔割呢句好易造成矛盾，好容易造成讚同呢句就將呢個理念騎劫一切

我明白有人係真焦土，香港聽日地震消失左都唔緊要

打核彈都唔割呢幾隻字只係幾秒鐘，但背後個意義同理解我相信唔係個個一樣

Please don’t

Push

燒完幫政府無障礙收地

尋晚見牛欄ching都話牛欄燒左果忽比政府順收

屌你老母 邊個燒郊野公園邊個鬼

見一個打一個

咪撚污衊不分化不割蓆

有錢佬既焦土係擔心自己個golf場變成炭， 理得啲咩郊野公園阿。 咩邏輯思考能力令到你放棄利益同成本的考量，得到一個要燒公園嘅answer ？

要提點

答案係單車愛好者係鬼
完

建制親共既唔搞搞郊野公園
呢個我會割

生靈塗炭, 好大罪孽.
而且全球人士都會割蓆.

應該咁講，對敵人有咩壞處

好多假ac帶風向 屌

Dllm 你燒咗郊野公園就算香港獨立都唔適合人住啦。

屌你老味 得班毅進狗先咁撚蠢

我覺得就係因為大家一直以黎既自覺性 先令到就算有人話核彈都唔割都無人會胡亂行動，例如一直以黎都無見到有人趁亂打劫or亂打人既情況 我覺得最基本係唔好傷及無辜 而大自然係大部分人眼中絕對係無辜 如果你係話一把火燒曬全香港我都仲覺得合理啲 只燒大自然就真係不了

燒效野公園仲幫左班地產商一把

感覺連登已經變咗質！
依家有人話要燒效野公園！
有大量無FC料！

其實鬧和理非冷氣機軍師𠴱D自己又咪係冷氣機軍師
連登已經變得很陌生了！

懷念當日眾籌登報的連登日子！

即割

效野公園好多動物, 好似馬騮, 做咩要傷害佢地.

唔好燒呀

Hi，著名五毛狗

係就燒狗屋

核爆都唔割

咪撚ON9 燒死曬啲動物等死收

睇吓911條友有冇action先講，可能鳩吹啫。
BTW，唔割。。。

推呀
又比人瘋狂正評帶風向喇屌

真心膠

邊個燒嗰個就係鬼！

唔好搞郊野公園 其他做咩都唔割

根本熱門都上唔到係得1,2個鳩post
話有人燒 你地自己咪係鼓吹果班囉
不推文回覆+Block

話燒嗰個祝你春袋都比人燒埋
各自爬山唔係咁比人騎劫的

燒郊野公園即割

郊野公園係香港最後淨土，保護都黎唔切，燒乜春

大佬焦土姐, 唔係真係燒山喎

有啲真心仲有得救
有啲擺明扮傻
好撚多山埃貼士post,同fake news post

燒警犬宿舍都唔燒郊野公園啦

呢啲叫自炒

如果目的一致就不分化

根本呢件事嘅目的都唔知為乜

「不篤灰不分化不割蓆」唔等於「不提點不檢討不反對」
同埋推推行動po

燒元郎祠堂都唔好燒效野公園 要愛護大自然

咁塞機場又對市民有咩好處？
唔該諗真d何為焦土

為反而反on9仔

好多人帶風向企圖令人覺得手足失控

傷人唔到 損己一萬

要燒就燒狗屋狗舍

大家諗下八仙嶺

可唔可以係記者會割定先係呀 佢而家係恐襲隨時team kill 自己人 佢自己唔敢燒狗屋就燒自己人 仲大獲過721 同 831 我地無成本被國際污名化呀

利申 燒狗屋我唔會割

屌你老母
好聲好氣你仲做鳩我
我一定唔撚放過你條撚樣

燒山仲要麻煩到消防btw唔割

核彈都唔割 前題係核彈對準政權
燒郊野公園有乜撚野用

我冇支持燒郊野公園
上面一早講咗
唔好做鳩我

依一隻好撚明顯係鬼

屌你燒郊野公園對驚察、膠官同黑社會都不痛不癢，燒嚟做乜尻？

我地唔能夠一邊叫收回暴動定性, 一邊做D咁恐佈既野

冇錯
我上年同上班台班垃圾律屍嘈都未驚過 宜家怕條一毛咩

燒山只係益地產商

有無人捻過放drone入新屋嶺?

啲地產佬成日想圈地圈埋郊野公園起樓，你就自己燒撚咗佢送俾人

說好既攬炒？

屌on9就咪撚岀世啦

亞馬遜d草喊緊

會唔會俾狗trace

權貴不知幾想鏟左郊野公園
對家整條屎橋出黎，想一箭雙鵰

遙控車都係drone來..

邊個諗出黎？
堅岸撚鳩
你一燒山
外國傳媒馬上同亞馬遜森林大火掛勾
你老母臭西
加陣無左外國關注
仲將佢地趕去對家？
係咪傻西左呀

會唔會太低估連登仔

燒公園最傷係野生動物
外國左膠以至正常左派會首先割席
然後消防救火會死一兩隊，係隊唔係一兩個人
唔駛入示威者數，條數本來就係示威者上邊(假設燒山者係示威者)
睇唔到有咩好處

唔好同我講不分化
宜家擺明用錯方法

yes, 大家都係唔好再推文了

rainbow six

焦土係講緊經濟等等既領域
唔係燒左香港塊地

我呢個account就無個人資料
你就自己諗諗

打機打太多....

呢個真係極大罪孽

Mount個cam上去部火辣跑車上面(btw,連登係安全架嘛?sorry for P牌)

做乜搞郊野公園，係咪戇鳩㗎？

不割席，佢想燒就燒

反對己方錯誤觀點，支持己方正確嘅先係真正不分化

無能唔係問題
但緊急關頭無能就係罪

又搵分身撐場？

核彈都唔割，前提個核彈要傷到正苦同黑警

求賜教燒山傷到正苦d咩？破壞生態，仲要累到d消防做到碌柒咁

老豆揾仔有曬資料唔去用
走去燒郊野公園

講出嚟既果條友用下腦得唔得？

頂你郊野公園係英國留俾我地嘅重要財產，正苦一直想破壞嘅，你走去破壞，係咪無腦咖

燒郊野公園真係弱智

呢個真係

攬炒係要令共產黨都有損失
燒郊野公園無法對共產黨造成損失仲害埋香港

正解

仲要個撚個都話唔割，呃撚左自己友去燒就真係冇眼睇

亞馬遜森林大火都比人屌到7彩
唔好呢個時候失去外國支持啦

唔評論，但唔明。
同埋會達到乜效果？

仲有個D係馬騮, 牛, 野豬或者各種植物既家園

回應番個po
燒山唔係割唔割既問題
如果真係做到呢一步已經唔洗諗割唔割
因為大家都要陪葬

攬炒不如搞蜻瑪

班友on9
唔通共產黨怕會燒死哂盧氏小樹蛙加紅樹林?

話唔割果啲，我燒你屋企你又割唔割啊，你核平狗屋我就唔割啦

唔通你燒完啲樹 地產商會支持你咩
多謝你都黎唔切啦 比地佢地起野賺錢

淨係之前話要係郊野公園起樓都屌到仆街
依家幫佢燒樹 唔好做啲益地產商既野啦

深水埗差館又話唔搞得 公園又唔燒得
洗唔洗叫政府畫個圈比你破壞呀?

收皮

P 牌收皮啦
燒你老母燒
南生圍比人燒完攞去賣咋屌你老母
幾撚時話唔好搞差館

咪撚痴線啦好冇 乖啦 un goo goo...

唔好燒我地自己既地方啦！
我地捍衛緊我地方, 唔好燒唔

核彈都唔割係講打對家阿

燒完咪比政府話無保育價值比地產商起樓lo

之前有班傻西話深水埗差佬係乜尻文化古蹟
叫人唔好噴字破壞 笑撚死人

436個生火裝置點嚟？可以遠程遙控嗰隻喎，買唔到掛，咁即係diy，個pose隻係提到"我"，即係得一條友，可能性比較低囉，所以會係一Team人做嘅嘢，擺曬436個都要時間啦，咁多人上山就一定係係半夜做嘢，呢啲嘢正常梗係一次搞掂啦，當你凌晨12點出發，搞到4,5點散水， 幾下上山落山㗎時間，都會計到大概幾多人，拋磚引玉，有心人可以諗諗。當然都可以扮遊客慢慢放，但係風險會比一次放會高好多。呢啲分析我只係有懷疑個真實性，三個可能，一係就真㗎，佢或者佢地有好精密詳細㗎計畫，二就係鍵盤戰士或文宣威逼警方 三就係警方或者藍絲深紅老屈勇武派，其實我相信第三種可能性高啲。如果真係勇武派行為，點解唔擺直接擺去警署，按照我分析，可以成team人整咁多生火裝置，擺幾個去警車底都夠曬震撼喇，燒山燒到自己友點算，如果係一team人咁叻，有好多嘢玩，燒山我個人覺得就唔係咁有用，因為係全港人攬炒，又燒唔到警察

燒郊野公園真係做唔過
對場運動冇乜用更加唔會影響到嗰政府 更有可能幫政府名正言順收地起樓
反而仲可能比班環保人士話...
真係做唔過

咁冇腦嘅野都知唔會係我地啲人諗

唔該like個燒山post 嗰啲人用腦諗吓
一睇就知係鬼post；如果唔係鬼就係on 9
一來無可能set到咩436個點火裝置，二來點解要揀911呢個對美國人咁敏感嘅日子

因為佢想全世界當示威者係恐怖份子呀!!

成日話唔割唔割但唔好咁on9得唔得?
咁多何妖湯渣等等唔target，你走去target 香港啲山? 係咪傻撚左呀?
block同負皮啦!

郊野好重要，相信係黑狗想引人做

我就唔撚理古蹟唔古蹟
燒郊野公園真係冇得傾

唔好傷害無辜生物啦cls

而家三毛又轉左玩法，而家佢地玩放流料，玩垃圾資訊，而家見有人提出呢d on9建議，麻煩起佢底，會睇到佢係咁放流料

Pls sign for BNO given full BC, only 4000 more to go!
仲差4000，未簽請盡快簽！

香港人好鍾意效野公園
提出嗰個唔係鬼就係傻

P牌放風撚？

Oh. 我代表緊自己

Come and kill me

炸左個香港啦！

話燒果d係咪痴撚咗線，政府成日想搞郊野公園，竟然助攻

唔讚成 只會煩到消防

啲動物無辜㗎！
邊個燒，邊個就！係！鬼！

屌，又話u burn with us

咪係囉，雖然核爆都唔割，但係對住班無腦既好難受架，咁鐘意燒山，你去半山燒啦dllmch